突發新聞: 對抗世界基金「連燈力」已於23:30全數購入TQQQ 以補回ON9虧損

對抗世界基金「連燈力」已於23:30全數購入TQQQ 以補回ON9虧損

基於主席呂布智將舉動令一眾股東動怒，望本次操作能挽回威望

再次致歉

輸多轉

呂布「智將」

好快清盤

買tqqq期權啦，30倍槓桿更容易賺回損失